話政府無權放假的人請回答

天文台早上五點幾六點改掛3號，究竟係科學上的巧合，定係政治決定？

心照啦

3號都俾多，應該1號 或 無。